建議一人帶兩條藤條

和平遊行果陣可以舉標語

開無雙
老母用開有加成

侮辱性好大

新加坡笞刑都係用藤條，大家唔好睇小佢！

721見

其實打落去可以好痛

快樂抗爭

警察夠膽講藤條係高殺傷力武器，成個 babykingdom 反枱都似

連最難 connect既 c9 都 connect 埋

一兩條邊夠呀 , 撐唔起個標 語㗎